%@Dif:3
Dans chacun des cas suivants, calcule les longueurs manquantes
\begin{itemize}
\item[$\bullet$] $ABC$ est un triangle rectangle en $A$ tel que $AB=7$~cm et $\widehat{ABC}=40$\degres.
\item[$\bullet$] $DEF$ est un triangle rectangle en $E$ tel que $EF=4$~cm et $\widehat{DFE}=21$\degres.
\item[$\bullet$] $LMN$ est un triangle rectangle en $L$ tel que $LN=8$~cm et $\widehat{LMN}=45$\degres.
\item[$\bullet$] $PQR$ est un triangle rectangle en $R$ tel que $PR=45$~cm et $\widehat{QPR}=53$\degres.
\item[$\bullet$] $RST$ est un triangle rectangle en $R$ tel que $RS=13,5$~cm et $\widehat{RST}=25$\degres.
\end{itemize}
%@Commentaire: Calcul de longueur (hypoténuse) à l'aide du cosinus.